<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><Regulation regulation-type="SOR" xml:lang="fr" startdate="20060322"><Identification Code="id=&quot;&quot;"><LimsAuthority><Alpha>Z-01</Alpha><AuthorityTitle>Lois de crédits</AuthorityTitle></LimsAuthority><InstrumentNumber>C.R.C., ch. 337</InstrumentNumber><ConsolidationDate><Date><YYYY>2013</YYYY><MM>01</MM><DD>28</DD></Date></ConsolidationDate><LastModifiedDate><Date><YYYY>2006</YYYY><MM>10</MM><DD>26</DD></Date></LastModifiedDate><EnablingAuthority Code="id=&quot;&quot;,ea=&quot;&quot;"><XRefExternal reference-type="act">LOI DES SUBSIDES N<Sup>o</Sup> 1 DE 1968</XRefExternal><XRefExternal reference-type="act">LOIS DE CRÉDITS</XRefExternal></EnablingAuthority><ShortTitle Code="id=&quot;&quot;,st=&quot;&quot;">Règlement sur l’aide au développement de l’industrie pharmaceutique</ShortTitle><LongTitle Code="id=&quot;&quot;,lt=&quot;&quot;">Règlement concernant l’octroi d’une aide aux fabricants de produits pharmaceutiques pour leur permettre de fabriquer et de vendre des produits pharmaceutiques à meilleur prix</LongTitle></Identification><Body><Heading Code="ga=&quot;s_1&quot;,h1=&quot;&quot;" level="1"><TitleText Code="ga=&quot;s_1&quot;,h1=&quot;&quot;,t1=&quot;&quot;,nb=&quot;1&quot;">TITRE ABRÉGÉ</TitleText></Heading><Section Code="se=&quot;1&quot;"><Label>1.</Label><Text>Le présent règlement peut être cité sous le titre : <XRefExternal reference-type="regulation" link="C.R.C.,_ch._337">Règlement sur l'aide au développement de l'industrie pharmaceutique</XRefExternal>.</Text></Section><Heading Code="ga=&quot;s_2&quot;,h1=&quot;&quot;" level="1"><TitleText Code="ga=&quot;s_2&quot;,h1=&quot;&quot;,t1=&quot;&quot;,nb=&quot;2&quot;">INTERPRÉTATION</TitleText></Heading><Section Code="se=&quot;2&quot;"><Label>2.</Label><Text>Dans le présent règlement,</Text><Definition generate-in-text="no" Code="se=&quot;2&quot;,df=&quot;{Committee}{Comité}&quot;"><Text><DefinedTermFr>Comité</DefinedTermFr> signifie le Comité consultatif du développement de l'industrie pharmaceutique établi en vertu de l'article 3; (<DefinedTermEn>Committee</DefinedTermEn>)</Text></Definition><Definition generate-in-text="no" Code="se=&quot;2&quot;,df=&quot;{application}{demande}&quot;"><Text><DefinedTermFr>demande</DefinedTermFr> signifie une demande de prêt en vertu du présent règlement; (<DefinedTermEn>application</DefinedTermEn>)</Text></Definition><Definition generate-in-text="no" Code="se=&quot;2&quot;,df=&quot;{dosage form}{dosé}&quot;"><Text><DefinedTermFr>dosé</DefinedTermFr> signifie un produit pharmaceutique qui est fabriqué de façon à convenir à des fins d'administration sans tenir compte de la dimension ou de l'aspect de la boîte dans laquelle il est emballé; (<DefinedTermEn>dosage form</DefinedTermEn>)</Text></Definition><Definition generate-in-text="no" Code="se=&quot;2&quot;,df=&quot;{Minister}{Ministre}&quot;"><Text><DefinedTermFr>Ministre</DefinedTermFr> désigne le ministre de l'Industrie et du Commerce; (<DefinedTermEn>Minister</DefinedTermEn>)</Text></Definition><Definition generate-in-text="no" Code="se=&quot;2&quot;,df=&quot;{prescription drug}{produit pharmaceutique}&quot;"><Text><DefinedTermFr>produit pharmaceutique</DefinedTermFr> signifie des produits pharmaceutiques compris dans les annexes F et G de la <XRefExternal reference-type="act">Loi des aliments et drogues</XRefExternal> ou dans l'annexe de la <XRefExternal reference-type="act">Loi sur les stupéfiants</XRefExternal>; (<DefinedTermEn>prescription drug</DefinedTermEn>)</Text></Definition><Definition generate-in-text="no" Code="se=&quot;2&quot;,df=&quot;{reorganizereorganizationreorganization}{réorganiséréorganisation}&quot;"><Text><DefinedTermFr>réorganisé</DefinedTermFr> et <DefinedTermFr>réorganisation</DefinedTermFr> signifient</Text><Paragraph Code="se=&quot;2&quot;,df=&quot;{reorganizereorganizationreorganization}{réorganiséréorganisation}&quot;,p1=&quot;a&quot;"><Label><Emphasis style="italic">a</Emphasis>)</Label><Text>l'acquisition, la construction, l'installation, la reconversion ou l'expansion de machines, d'équipement, de bâtiments, de terrains ou d'autres installations, ou</Text></Paragraph><Paragraph Code="se=&quot;2&quot;,df=&quot;{reorganizereorganizationreorganization}{réorganiséréorganisation}&quot;,p1=&quot;b&quot;"><Label><Emphasis style="italic">b</Emphasis>)</Label><Text>une restructuration de l'entreprise ou une restructuration financière comprenant une reconstruction, une fusion ou l'acquisition d'entreprises; (<DefinedTermEn>reorganizereorganization</DefinedTermEn> et <DefinedTermEn>reorganization</DefinedTermEn>)</Text></Paragraph></Definition><Definition generate-in-text="no" Code="se=&quot;2&quot;,df=&quot;{applicant}{requérant}&quot;"><Text><DefinedTermFr>requérant</DefinedTermFr> signifie une personne qui a fait une demande. (<DefinedTermEn>applicant</DefinedTermEn>)</Text></Definition></Section><Heading Code="ga=&quot;s_3&quot;,h1=&quot;&quot;" level="1"><TitleText Code="ga=&quot;s_3&quot;,h1=&quot;&quot;,t1=&quot;&quot;,nb=&quot;3&quot;">COMITÉ CONSULTATIF DU DÉVELOPPEMENT DE L'INDUSTRIE PHARMACEUTIQUE</TitleText></Heading><Section Code="se=&quot;3&quot;"><Label>3.</Label><Subsection Code="se=&quot;3&quot;,ss=&quot;1&quot;"><Label>(1)</Label><Text>Un Comité est établi qui sera connu sous le nom de Comité consultatif du développement de l'industrie pharmaceutique et sera constitué comme il suit :</Text><Paragraph Code="se=&quot;3&quot;,ss=&quot;1&quot;,p1=&quot;a&quot;"><Label><Emphasis style="italic">a</Emphasis>)</Label><Text>une personne qui sera désignée par le gouverneur en conseil et qui sera le président du Comité; et</Text></Paragraph><Paragraph Code="se=&quot;3&quot;,ss=&quot;1&quot;,p1=&quot;b&quot;"><Label><Emphasis style="italic">b</Emphasis>)</Label><Text>les personnes qui à l'heure actuelle occupent les fonctions de sous-ministre des Finances, sous-ministre de la Santé nationale et du Bien-être social, sous-ministre de la Consommation et des Corporations et sous-ministre de l'Industrie et du Commerce.</Text></Paragraph></Subsection><Subsection Code="se=&quot;3&quot;,ss=&quot;2&quot;"><Label>(2)</Label><Text>Toutes les prérogatives, obligations et fonctions d'une personne désignée à l'alinéa (1)<Emphasis style="italic">b</Emphasis>) pourront, dans le cas de son absence ou impossibilité d'agir, être exercées au cours de l'absence ou impossibilité par tout autre fonctionnaire du ministère concerné que le sous-ministre voudra bien désigner à cet effet.</Text></Subsection></Section><Section Code="se=&quot;4&quot;"><Label>4.</Label><Text>Tout en respectant le présent règlement, le Comité pourra établir toutes les lois complémentaires et règlements qui seront nécessaires à la tenue de ses réunions, à la conduite de ses affaires et à l'accomplissement de ses fonctions.</Text></Section><Heading Code="ga=&quot;s_5&quot;,h1=&quot;&quot;" level="1"><TitleText Code="ga=&quot;s_5&quot;,h1=&quot;&quot;,t1=&quot;&quot;,nb=&quot;4&quot;">ADMISSIBILITÉ</TitleText></Heading><Section Code="se=&quot;5&quot;"><Label>5.</Label><Subsection Code="se=&quot;5&quot;,ss=&quot;1&quot;"><Label>(1)</Label><Text>Une corporation qui requiert un prêt pour lui permettre de fabriquer et de vendre des produits pharmaceutiques à un prix réduit et plus concurrentiel en réorganisant l'une ou l'autre de ses capacités de fabrication, de commercialisation, de distribution et de recherche, peut présenter une demande au Comité.</Text></Subsection><Subsection Code="se=&quot;5&quot;,ss=&quot;2&quot;"><Label>(2)</Label><Text>Toute demande devra être accompagnée de preuves satisfaisantes pour le Comité que</Text><Paragraph Code="se=&quot;5&quot;,ss=&quot;2&quot;,p1=&quot;a&quot;"><Label><Emphasis style="italic">a</Emphasis>)</Label><Text>la réorganisation sera profitable au Canada et permettra au requérant de fabriquer et de vendre des produits pharmaceutiques à des prix réduits et plus concurrentiels;</Text></Paragraph><Paragraph Code="se=&quot;5&quot;,ss=&quot;2&quot;,p1=&quot;b&quot;"><Label><Emphasis style="italic">b</Emphasis>)</Label><Text>la fabrication de produits pharmaceutiques proposée dans cette demande sera effectuée par une entreprise établie en vertu de lois canadiennes ou de lois de n'importe quelle province du Canada;</Text></Paragraph><Paragraph Code="se=&quot;5&quot;,ss=&quot;2&quot;,p1=&quot;c&quot;"><Label><Emphasis style="italic">c</Emphasis>)</Label><Text>le requérant fabriquera et vendra effectivement au Canada, ou fera fabriquer et vendre effectivement au Canada, des produits pharmaceutiques dosés;</Text></Paragraph><Paragraph Code="se=&quot;5&quot;,ss=&quot;2&quot;,p1=&quot;d&quot;"><Label><Emphasis style="italic">d</Emphasis>)</Label><Text>le requérant possède les instruments suffisants, ou sera en mesure d'acquérir les instruments suffisants dans les domaines de la fabrication, de la technologie, de la commercialisation, de la recherche et du développement et dans la direction générale et financière;</Text></Paragraph><Paragraph Code="se=&quot;5&quot;,ss=&quot;2&quot;,p1=&quot;e&quot;"><Label><Emphasis style="italic">e</Emphasis>)</Label><Text>le prêt fournira au requérant une perspective raisonnable d'opérations fructueuses; et</Text></Paragraph><Paragraph Code="se=&quot;5&quot;,ss=&quot;2&quot;,p1=&quot;f&quot;"><Label><Emphasis style="italic">f</Emphasis>)</Label><Text>l'aide financière requise n'est pas disponible à des termes raisonnables auprès d'autres sources de financement aux fins desquelles le prêt est requis.</Text></Paragraph></Subsection></Section><Section Code="se=&quot;6&quot;"><Label>6.</Label><Subsection Code="se=&quot;6&quot;,ss=&quot;1&quot;"><Label>(1)</Label><Text>Le Comité étudiera chaque demande et décidera si le requérant a droit à un prêt.</Text></Subsection><Subsection Code="se=&quot;6&quot;,ss=&quot;2&quot;"><Label>(2)</Label><Text>Lorsque le Comité juge nécessaire d'obtenir des renseignements autres que ceux requis au paragraphe 5(2), il pourra exiger que le requérant fournisse ces autres renseignements avant que l'on dispose de sa demande.</Text></Subsection></Section><Section Code="se=&quot;7&quot;"><Label>7.</Label><Subsection Code="se=&quot;7&quot;,ss=&quot;1&quot;"><Label>(1)</Label><Text>Le Comité peut approuver une demande pour le montant du prêt demandé, ou pour tout autre montant qu'il juge à propos.</Text></Subsection><Subsection Code="se=&quot;7&quot;,ss=&quot;2&quot;"><Label>(2)</Label><Text>Lorsqu'une demande est approuvée par le Comité, le requérant devra signer un contrat de prêt avec Sa Majesté et ce contrat devra, compte tenu du présent règlement, prendre la forme ou contenir les dispositions que le Comité juge nécessaires.</Text></Subsection><Subsection Code="se=&quot;7&quot;,ss=&quot;3&quot;"><Label>(3)</Label><Text>Lorsqu'un contrat de prêt est conclu conformément au paragraphe (2), le montant du prêt sera versé à la corporation sur les ordres du Comité.</Text></Subsection></Section><Heading Code="ga=&quot;s_8&quot;,h1=&quot;&quot;" level="1"><TitleText Code="ga=&quot;s_8&quot;,h1=&quot;&quot;,t1=&quot;&quot;,nb=&quot;5&quot;">CONDITIONS DU PRÊT</TitleText></Heading><Section Code="se=&quot;8&quot;"><Label>8.</Label><Text>Le montant du prêt fait en vertu du présent règlement devra être affecté directement à la réorganisation de l'entreprise du requérant dans le but d'améliorer sa capacité de fabriquer et de vendre des produits pharmaceutiques à meilleur marché et à des prix plus concurrentiels.</Text></Section><Section Code="se=&quot;9&quot;"><Label>9.</Label><Subsection Code="se=&quot;9&quot;,ss=&quot;1&quot;"><Label>(1)</Label><Text>Le taux d'intérêt de tout prêt consenti en vertu du présent règlement sera établi à compter du jour où la demande a été approuvée par le Comité, et sera le taux indiqué au paragraphe (2) et que le Comité juge raisonnable dans les circonstances.</Text></Subsection><Subsection Code="se=&quot;9&quot;,ss=&quot;2&quot;"><Label>(2)</Label><Text>Les taux d'intérêt prescrits pour les prêts consentis en vertu du présent règlement ne seront pas inférieurs à ceux exigés par le gouvernement du Canada des sociétés de la Couronne pour des prêts à conditions semblables, ni plus élevés que 2 1/4 pour cent au-dessus de ces taux.</Text></Subsection></Section><Section Code="se=&quot;10&quot;"><Label>10.</Label><Subsection Code="se=&quot;10&quot;,ss=&quot;1&quot;"><Label>(1)</Label><Text>Lorsque, de l'avis du Comité, il est à conseiller d'obtenir des garanties assurant le remboursement du prêt consenti en vertu du présent règlement, le Comité pourra obtenir et conserver les garanties qu'il juge à propos.</Text></Subsection><Subsection Code="se=&quot;10&quot;,ss=&quot;2&quot;"><Label>(2)</Label><Text>Le Comité pourra remettre, transférer ou transmettre toute garantie qu'il a obtenue en vertu du paragraphe (1).</Text></Subsection></Section><Section Code="se=&quot;11&quot;"><Label>11.</Label><Subsection Code="se=&quot;11&quot;,ss=&quot;1&quot;"><Label>(1)</Label><Text>Un prêt accordé en vertu du présent règlement ne dépassera pas un terme,</Text><Paragraph Code="se=&quot;11&quot;,ss=&quot;1&quot;,p1=&quot;a&quot;"><Label><Emphasis style="italic">a</Emphasis>)</Label><Text>de 20 ans, si le prêt est accordé à des fins d'expansion, de développement, de reconversion ou d'acquisition de tout bâtiment, ou de propriété immobilière, et</Text></Paragraph><Paragraph Code="se=&quot;11&quot;,ss=&quot;1&quot;,p1=&quot;b&quot;"><Label><Emphasis style="italic">b</Emphasis>)</Label><Text>de 10 ans dans tous les autres cas,</Text></Paragraph><ContinuedSectionSubsection><Text>tel que stipulé par le Comité.</Text></ContinuedSectionSubsection></Subsection><Subsection Code="se=&quot;11&quot;,ss=&quot;2&quot;"><Label>(2)</Label><Text>Un prêt accordé en vertu du présent règlement peut être remboursé en tout ou en partie, de la manière prescrite par le Comité, avant la date fixée pour le remboursement, sans notification ou débit.</Text></Subsection></Section></Body></Regulation>