<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><Regulation regulation-type="SI" xml:lang="fr" startdate="20060322"><Identification Code="id=&quot;&quot;"><LimsAuthority><Alpha>B-9.01</Alpha><AuthorityTitle>Loi sur la radiodiffusion</AuthorityTitle></LimsAuthority><InstrumentNumber>TR/87-257</InstrumentNumber><ConsolidationDate><Date><YYYY>2013</YYYY><MM>01</MM><DD>28</DD></Date></ConsolidationDate><LastModifiedDate><Date><YYYY>2005</YYYY><MM>10</MM><DD>14</DD></Date></LastModifiedDate><EnablingAuthority Code="id=&quot;&quot;,ea=&quot;&quot;"><XRefExternal reference-type="act">LOI SUR LA RADIODIFFUSION</XRefExternal></EnablingAuthority><LongTitle Code="id=&quot;&quot;,lt=&quot;&quot;">Décret rejetant au CRTC une décision ayant trait aux licences de Télémedia Communications Inc. et Muskoka-Parry Sound Broadcasting Limited</LongTitle><RegulationMakerOrder><RegulationMaker>C.P.</RegulationMaker><OrderNumber>1987-2388</OrderNumber><Date><YYYY>1987</YYYY><MM>11</MM><DD>26</DD></Date></RegulationMakerOrder></Identification><Order Code="od=&quot;&quot;"><Provision language-align="yes" format-ref="indent-1-0" list-item="no" Code="od=&quot;&quot;,pv=&quot;&quot;,nb=&quot;1&quot;"><Text>Attendu que le Conseil de la radiodiffusion et des télécommunications canadiennes a par décision CRTC 87-166 du 10 mars 1987 accueilli la demande de Télémedia Communications Inc. et de Muskoka-Parry Sound Broadcasting Limited, au nom d'une compagnie à être constituée, d'une licence d'opération d'une Station FM de langue anglaise à Bracebridge (Ontario) et la demande de Muskoka-Parry Sound Broadcasting Limited d'une licence d'opération d'un réseau de Radio FM de langue anglaise constitué de la nouvelle station FM de Bracebridge et de sa station FM de Huntsville (Ontario);</Text></Provision><Provision format-ref="indent-1-0" language-align="no" list-item="no" Code="od=&quot;&quot;,pv=&quot;&quot;,nb=&quot;2&quot;"><Text>Attendu que le gouverneur en conseil fut d'avis qu'en rendant la décision CRTC 87-166 le Conseil de la radiodiffusion et des télécommunications canadiennes a négligé d'accorder une attention suffisante aux représentations des résidents locaux;</Text></Provision><Provision format-ref="indent-1-0" language-align="no" list-item="no" Code="od=&quot;&quot;,pv=&quot;&quot;,nb=&quot;3&quot;"><Text>Attendu que le Conseil de la radiodiffusion et des télécommunications canadiennes, après audition et reconsidération de la décision CRTC 87-166, a rendu, le 2 octobre 1987, la décision CRTC 87-831 confirmant la décision CRTC 87-166;</Text></Provision><Provision format-ref="indent-1-0" language-align="no" list-item="no" Code="od=&quot;&quot;,pv=&quot;&quot;,nb=&quot;4&quot;"><Text>Attendu que suite à la décision CRTC 87-831, le gouverneur en conseil a été requis d'annuler ladite décision et a été requis de ne pas annuler ladite décision;</Text></Provision><Provision format-ref="indent-1-0" language-align="no" list-item="no" Code="od=&quot;&quot;,pv=&quot;&quot;,nb=&quot;5&quot;"><Text>Et attendu que le gouverneur en conseil, ayant pris connaissance des requêtes, est de l'opinion qu'il ne serait pas dans l'intérêt public d'annuler la décision CRTC 87-831,</Text></Provision><Provision format-ref="indent-1-0" language-align="no" list-item="no" Code="od=&quot;&quot;,pv=&quot;&quot;,nb=&quot;6&quot;"><Text>À ces causes, sur avis conforme du ministre des Communications et en vertu de l'article 23 de la <XRefExternal reference-type="act" link="B-9.01">Loi sur la radiodiffusion</XRefExternal>, Son Excellence le Gouverneur général en conseil rejette la demande d'annulation de la décision CRTC 87-831.</Text></Provision></Order></Regulation>