<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><Regulation regulation-type="SI" xml:lang="fr" startdate="20060322"><Identification Code="id=&quot;&quot;"><LimsAuthority><Alpha>B-9.01</Alpha><AuthorityTitle>Loi sur la radiodiffusion</AuthorityTitle></LimsAuthority><InstrumentNumber>TR/83-160</InstrumentNumber><ConsolidationDate><Date><YYYY>2013</YYYY><MM>01</MM><DD>28</DD></Date></ConsolidationDate><LastModifiedDate><Date><YYYY>2005</YYYY><MM>10</MM><DD>14</DD></Date></LastModifiedDate><EnablingAuthority Code="id=&quot;&quot;,ea=&quot;&quot;"><XRefExternal reference-type="act">LOI SUR LA RADIODIFFUSION</XRefExternal></EnablingAuthority><LongTitle Code="id=&quot;&quot;,lt=&quot;&quot;">Décret renvoyant au CRTC certaines décisions qui modifient les licences de radiodiffusion de la Câblevision Nationale Ltée</LongTitle><RegulationMakerOrder><RegulationMaker>C.P.</RegulationMaker><OrderNumber>1983-2665</OrderNumber><Date><YYYY>1983</YYYY><MM>8</MM><DD>24</DD></Date></RegulationMakerOrder></Identification><Order Code="od=&quot;&quot;"><Provision language-align="yes" format-ref="indent-1-0" list-item="no" Code="od=&quot;&quot;,pv=&quot;&quot;,nb=&quot;1&quot;"><Text>Vu que le Conseil de la radiodiffusion et des télécommunications canadiennes a rendu les décisions CRTC 83-534, 83-535 et 83-536 le 7 juillet 1983, modifiant ainsi les licences de radiodiffusion de la Câblevision Nationale Ltée relativement aux tarifs exigés pour la prestation d'un service de télédistribution dans certaines régions du Québec;</Text></Provision><Provision format-ref="indent-1-0" language-align="no" list-item="no" Code="od=&quot;&quot;,pv=&quot;&quot;,nb=&quot;2&quot;"><Text>Vu que lesdites décisions permettent des majorations tarifaires qui excèdent les limites annuelles de 6 et 5 pour cent établies par la Politique de réglementation des prix qu'a annoncée le ministre des Finances le 28 juin 1982;</Text></Provision><Provision format-ref="indent-1-0" language-align="no" list-item="no" Code="od=&quot;&quot;,pv=&quot;&quot;,nb=&quot;3&quot;"><Text>Vu que ladite politique permet, dans des circonstances exceptionnelles, des majorations tarifaires qui excèdent les limites de 6 et 5 pour cent;</Text></Provision><Provision format-ref="indent-1-0" language-align="no" list-item="no" Code="od=&quot;&quot;,pv=&quot;&quot;,nb=&quot;4&quot;"><Text>Vu que le Gouverneur en conseil est d'avis que l'identification et l'examen des circonstances qui justifient une exception à ladite politique sont pertinents aux demandes de modification desdites licences;</Text></Provision><Provision format-ref="indent-1-0" language-align="no" list-item="no" Code="od=&quot;&quot;,pv=&quot;&quot;,nb=&quot;5&quot;"><Text>Et vu que le Gouverneur en conseil est d'avis que le Conseil a omis d'identifier et d'examiner, ou d'identifier et d'examiner convenablement les circonstances exceptionnelles qui justifieraient la majoration qu'il a accordée.</Text></Provision><Provision format-ref="indent-1-0" language-align="no" list-item="no" Code="od=&quot;&quot;,pv=&quot;&quot;,nb=&quot;6&quot;"><Text>À ces causes, sur avis conforme du ministre des Communications et en vertu de l'article 23 de la Loi sur la radiodiffusion, Son Excellence le Gouverneur général en conseil renvoie par les présentes au Conseil de la radiodiffusion et des télécommunications canadiennes pour un nouvel examen et une nouvelle audition les décisions CRTC 83-534, 83-535 et 83-536 du 7 juillet 1983, qui modifient les licences de radiodiffusion de la Câblevision Nationale Ltée relativement aux tarifs exigés pour la prestation d'un service de télédistribution dans certaines régions du Québec.</Text></Provision></Order></Regulation>