<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><Regulation regulation-type="SI" xml:lang="fr" startdate="20060322"><Identification Code="id=&quot;&quot;"><LimsAuthority><Alpha>B-9.01</Alpha><AuthorityTitle>Loi sur la radiodiffusion</AuthorityTitle></LimsAuthority><InstrumentNumber>TR/85-41</InstrumentNumber><ConsolidationDate><Date><YYYY>2013</YYYY><MM>01</MM><DD>28</DD></Date></ConsolidationDate><LastModifiedDate><Date><YYYY>2005</YYYY><MM>10</MM><DD>12</DD></Date></LastModifiedDate><EnablingAuthority Code="id=&quot;&quot;,ea=&quot;&quot;"><XRefExternal reference-type="act">LOI SUR LA RADIODIFFUSION</XRefExternal></EnablingAuthority><LongTitle Code="id=&quot;&quot;,lt=&quot;&quot;">Décret refusant d’annuler ou de renvoyer au CRTC une décision qui modifie la licence de radiodiffusion de la Moffat Communications Ltd.</LongTitle><RegulationMakerOrder><RegulationMaker>C.P.</RegulationMaker><OrderNumber>1985-710</OrderNumber><Date><YYYY>1985</YYYY><MM>3</MM><DD>7</DD></Date></RegulationMakerOrder></Identification><Order Code="od=&quot;&quot;"><Provision language-align="yes" format-ref="indent-1-0" list-item="no" Code="od=&quot;&quot;,pv=&quot;&quot;,nb=&quot;1&quot;"><Text>Vu que le Conseil de la radiodiffusion et des télécommunications canadiennes a rendu la décision CRTC 85-13, le 9 janvier 1985, par laquelle il a modifié la licence de radiodiffusion détenue par Moffat Communications Ltd. concernant la station radiophonique MA CHAM à Hamilton (Ontario);</Text></Provision><Provision format-ref="indent-1-0" language-align="no" list-item="no" Code="od=&quot;&quot;,pv=&quot;&quot;,nb=&quot;2&quot;"><Text>Vu que le Gouverneur général en conseil, suite à la décision CRTC 85-13, a reçu et pris en considération des requêtes demandant l’annulation de ladite décision CRTC 85-13 ou le renvoi au Conseil de la radiodiffusion et des télécommunications canadiennes pour un nouvel examen et une nouvelle audition;</Text></Provision><Provision format-ref="indent-1-0" language-align="no" list-item="no" Code="od=&quot;&quot;,pv=&quot;&quot;,nb=&quot;3&quot;"><Text>Et vu que le Gouverneur général en conseil est d’avis qu’il n’est pas dans l’intérêt public d’annuler ladite décision CRTC 85-13 ou de la renvoyer au Conseil pour un nouvel examen et une nouvelle audition.</Text></Provision><Provision format-ref="indent-1-0" language-align="no" list-item="no" Code="od=&quot;&quot;,pv=&quot;&quot;,nb=&quot;4&quot;"><Text>À ces causes, sur avis conforme du ministre des Communications et en vertu de l’article 23 de la <XRefExternal reference-type="act" link="B-9.01">Loi sur la radiodiffusion</XRefExternal>, Son Excellence le Gouverneur général en conseil refuse d’annuler la décision CRTC 85-13 du 9 janvier 1985 ou de renvoyer ladite décision au Conseil pour un nouvel examen et une nouvelle audition.</Text></Provision></Order></Regulation>