<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><Regulation regulation-type="SI" xml:lang="fr" startdate="20060322"><Identification Code="id=&quot;&quot;"><LimsAuthority><Alpha>B-9.01</Alpha><AuthorityTitle>Loi sur la radiodiffusion</AuthorityTitle></LimsAuthority><InstrumentNumber>TR/95-38</InstrumentNumber><RegistrationDate><Date><YYYY>1995</YYYY><MM>4</MM><DD>5</DD></Date></RegistrationDate><ConsolidationDate><Date><YYYY>2013</YYYY><MM>01</MM><DD>28</DD></Date></ConsolidationDate><LastModifiedDate><Date><YYYY>2005</YYYY><MM>10</MM><DD>13</DD></Date></LastModifiedDate><EnablingAuthority Code="id=&quot;&quot;,ea=&quot;&quot;"><XRefExternal reference-type="act">LOI SUR LA RADIODIFFUSION</XRefExternal></EnablingAuthority><LongTitle Code="id=&quot;&quot;,lt=&quot;&quot;">Décret refusant d’annuler ou de renvoyer au CRTC une décision concernant la station de radio CIWW Ottawa</LongTitle><RegulationMakerOrder><RegulationMaker>C.P.</RegulationMaker><OrderNumber>1995-399</OrderNumber><Date><YYYY>1995</YYYY><MM>3</MM><DD>14</DD></Date></RegulationMakerOrder></Identification><Order Code="od=&quot;&quot;"><Provision language-align="yes" format-ref="indent-1-0" list-item="no" Code="od=&quot;&quot;,pv=&quot;&quot;,nb=&quot;1&quot;"><Text>Attendu que le Conseil de la radiodiffusion et des télécommunications canadiennes a rendu un certain nombre de décisions rapportées dans le document<XRefExternal reference-type="other">Décision CRTC 94-923</XRefExternal><XRefExternal reference-type="other">Décision CRTC 94-923</XRefExternal> daté du 19 décembre 1994;</Text></Provision><Provision format-ref="indent-1-0" language-align="no" list-item="no" Code="od=&quot;&quot;,pv=&quot;&quot;,nb=&quot;2&quot;"><Text>Attendu que, parmi ces décisions, se retrouve une décision de renouveler la licence pour la station de radio CIWW Ottawa de même que celle d'émettre des licences pour des entreprises de télédistribution pour Thunder Bay, Sault Ste. Marie, Niagara Falls et St. Catharines;</Text></Provision><Provision format-ref="indent-1-0" language-align="no" list-item="no" Code="od=&quot;&quot;,pv=&quot;&quot;,nb=&quot;3&quot;"><Text>Attendu qu'en vertu de l'article 28 de la <XRefExternal reference-type="act" link="B-9.01">Loi sur la radiodiffusion</XRefExternal>, le gouverneur en conseil peut, sur demande ou de sa propre initiative, annuler ou renvoyer au Conseil, toute décision d'attribuer, de modifier ou de renouveler une licence, s'il est convaincu que cette décision ne va pas dans le sens des objectifs de la politique canadienne de radiodiffusion;</Text></Provision><Provision format-ref="indent-1-0" language-align="no" list-item="no" Code="od=&quot;&quot;,pv=&quot;&quot;,nb=&quot;4&quot;"><Text>Attendu que le gouverneur en conseil a reçu des requêtes demandant que les décisions d'émettre ou de renouveler des licences, telles que contenues dans le document <XRefExternal reference-type="other">Décision CRTC 94-923</XRefExternal>, soient annulées ou renvoyées au Conseil pour réexamen et nouvelle audience;</Text></Provision><Provision format-ref="indent-1-0" language-align="no" list-item="no" Code="od=&quot;&quot;,pv=&quot;&quot;,nb=&quot;5&quot;"><Text>Attendu que le gouverneur en conseil, ayant tenu compte de ces requêtes, n'est pas convaincu que ces décisions d'émettre ou de renouveler des licences, vont à l'encontre des objectifs de la politique canadienne de radiodiffusion,</Text></Provision><Provision format-ref="indent-1-0" language-align="no" list-item="no" Code="od=&quot;&quot;,pv=&quot;&quot;,nb=&quot;6&quot;"><Text>À ces causes, sur recommandation du ministre des Communications et en vertu de l'article 28 de la <XRefExternal reference-type="act" link="B-9.01">Loi sur la radiodiffusion</XRefExternal>, Son Excellence le Gouverneur général en conseil refuse d'annuler ou de renvoyer au Conseil de la radiodiffusion et des télécommunications canadiennes pour réexamen et nouvelle audience, les décisions rapportées dans le document <XRefExternal reference-type="other">Décision CRTC 94-923</XRefExternal> daté du 19 décembre 1994 approuvant la demande de renouvellement pour la station de radio CIWW Ottawa de même que les demandes pour l'émission de licences pour des entreprises de télédistribution pour Thunder Bay, Sault Ste. Marie, Niagara Falls et St. Catharines.</Text></Provision></Order></Regulation>