<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><Regulation regulation-type="SI" xml:lang="fr" startdate="20060322"><Identification Code="id=&quot;&quot;"><LimsAuthority><Alpha>B-9.01</Alpha><AuthorityTitle>Loi sur la radiodiffusion</AuthorityTitle></LimsAuthority><InstrumentNumber>TR/96-28</InstrumentNumber><RegistrationDate><Date><YYYY>1996</YYYY><MM>4</MM><DD>3</DD></Date></RegistrationDate><ConsolidationDate><Date><YYYY>2013</YYYY><MM>01</MM><DD>28</DD></Date></ConsolidationDate><LastModifiedDate><Date><YYYY>2005</YYYY><MM>10</MM><DD>14</DD></Date></LastModifiedDate><EnablingAuthority Code="id=&quot;&quot;,ea=&quot;&quot;"><XRefExternal reference-type="act">LOI SUR LA RADIODIFFUSION</XRefExternal></EnablingAuthority><LongTitle Code="id=&quot;&quot;,lt=&quot;&quot;">Décret refusant d’annuler ou de renvoyer au CRTC certaines décisions concernant diverses entreprises</LongTitle><RegulationMakerOrder><RegulationMaker>C.P.</RegulationMaker><OrderNumber>1996-356</OrderNumber><Date><YYYY>1996</YYYY><MM>3</MM><DD>19</DD></Date></RegulationMakerOrder></Identification><Order Code="od=&quot;&quot;"><Provision language-align="yes" format-ref="indent-1-0" list-item="no" Code="od=&quot;&quot;,pv=&quot;&quot;,nb=&quot;1&quot;"><Text>Attendu que le Conseil de la radiodiffusion et des télécommunications canadiennes a rendu les décisions CRTC 95-911, CRTC 95-912, CRTC 95-913 et CRTC 95-914 le 20 décembre 1995 délivrant des licences de radiodiffusion respectivement à : la DMX Canada (1995) Ltd.; M. Peter Kruyt, au nom d'une société devant être constituée; les Communications par satellite canadien Inc., la Westcom Radio Group Ltd. et la Pelmorex Radio Inc., associées dans une société en nom collectif qui sera appelée le CWP Partnership; ainsi qu'à la Société Radio-Canada pour exploiter de nouvelles entreprises de programmation sonore payante;</Text></Provision><Provision format-ref="indent-1-0" language-align="no" list-item="no" Code="od=&quot;&quot;,pv=&quot;&quot;,nb=&quot;2&quot;"><Text>Attendu que, à la suite des décisions CRTC 95-911, CRTC 95-912, CRTC 95-913 et CRTC 95-914, le gouverneur en conseil a reçu des requêtes demandant l'annulation des décisions CRTC 95-911 et CRTC 95-912 ou leur renvoi devant le Conseil pour réexamen et nouvelle audience;</Text></Provision><Provision format-ref="indent-1-0" language-align="no" list-item="no" Code="od=&quot;&quot;,pv=&quot;&quot;,nb=&quot;3&quot;"><Text>Attendu que le gouverneur en conseil est convaincu que les décisions CRTC 95-911, CRTC 95-912, CRTC 95-913 et CRTC 95-914 ne vont pas dans le sens des objectifs de la politique de radiodiffusion énoncés au paragraphe 3(1) de la <XRefExternal reference-type="act" link="B-9.01">Loi sur la radiodiffusion</XRefExternal>, et en particulier à l'alinéa 3(1)<Emphasis style="italic">f</Emphasis>),</Text></Provision><Provision format-ref="indent-1-0" language-align="no" list-item="no" Code="od=&quot;&quot;,pv=&quot;&quot;,nb=&quot;4&quot;"><Text>À ces causes, sur recommandation de la Ministre des Communications et en vertu de l'article 28 de la <XRefExternal reference-type="act" link="B-9.01">Loi sur la radiodiffusion</XRefExternal>, Son Excellence le Gouverneur général en conseil renvoie les décisions CRTC 95-911, CRTC 95-912, CRTC 95-913 et CRTC 95-914 du 20 décembre 1995, au Conseil de la radiodiffusion et des télécommunications canadiennes pour réexamen et nouvelle audience.</Text></Provision><Provision format-ref="indent-1-0" language-align="no" list-item="no" Code="od=&quot;&quot;,pv=&quot;&quot;,nb=&quot;5&quot;"><Text>Le gouverneur en conseil est d'avis qu'il serait pertinent qu'au moment du réexamen et de la nouvelle audience, le Conseil évalue en profondeur la disponibilité des enregistrements musicaux canadiens pour ce qui est des formules utilisées dans les services audionumériques, et examiner :</Text></Provision><Provision format-ref="indent-1-1" language-align="no" list-item="no" Code="od=&quot;&quot;,pv=&quot;&quot;,nb=&quot;6&quot;"><Label><Emphasis style="italic">a</Emphasis>)</Label><Text>si les entreprises de programmation sonore payante devraient faire une plus grande utilisation de contenu musical canadien en conformité avec les exigences semblables appliquées aux stations de radio commerciales conventionnelles; et</Text></Provision><Provision format-ref="indent-1-1" language-align="no" list-item="no" Code="od=&quot;&quot;,pv=&quot;&quot;,nb=&quot;7&quot;"><Label><Emphasis style="italic">b</Emphasis>)</Label><Text>si les exigences relatives au contenu canadien et aux pièces musicales de langue française devraient être évaluées en fonction du nombre total de canaux distribués, plutôt que selon le nombre de canaux sonores payants produits au Canada.</Text></Provision></Order></Regulation>