<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><Regulation regulation-type="SI" xml:lang="fr" startdate="20060322"><Identification Code="id=&quot;&quot;"><LimsAuthority><Alpha>B-9.01</Alpha><AuthorityTitle>Loi sur la radiodiffusion</AuthorityTitle></LimsAuthority><InstrumentNumber>TR/87-143</InstrumentNumber><ConsolidationDate><Date><YYYY>2013</YYYY><MM>01</MM><DD>28</DD></Date></ConsolidationDate><LastModifiedDate><Date><YYYY>2005</YYYY><MM>6</MM><DD>10</DD></Date></LastModifiedDate><EnablingAuthority Code="id=&quot;&quot;,ea=&quot;&quot;"><XRefExternal reference-type="act">LOI SUR LA RADIODIFFUSION</XRefExternal></EnablingAuthority><LongTitle Code="id=&quot;&quot;,lt=&quot;&quot;">Décret refusant d’annuler ou de renvoyer au CRTC une décision ayant trait à Viking Cable T.V. Limited</LongTitle><RegulationMakerOrder><RegulationMaker>C.P.</RegulationMaker><OrderNumber>1987-1379</OrderNumber><Date><YYYY>1987</YYYY><MM>7</MM><DD>7</DD></Date></RegulationMakerOrder></Identification><Order Code="od=&quot;&quot;"><Provision language-align="yes" format-ref="indent-1-0" list-item="no" Code="od=&quot;&quot;,pv=&quot;&quot;,nb=&quot;1&quot;"><Text>Vu que le Conseil de la radiodiffusion et des télécommunications canadiennes a, dans sa décision CRTC 87-344 du 11 mai 1987, approuvé la demande présentée par Viking Cable T.V. Limited pour une modification à sa licence de radiodiffusion, visant à modifier sa zone de desserte autorisée en y ajoutant Greenville, Tusket, Hubbards Point, Amiraults Hill, Sluice Point, Surettes Island et Morris Island dans le comté de Yarmouth (Nouvelle-Écosse);</Text></Provision><Provision format-ref="indent-1-0" language-align="no" list-item="no" Code="od=&quot;&quot;,pv=&quot;&quot;,nb=&quot;2&quot;"><Text>Vu que le gouverneur en conseil à la suite de la décision CRTC 87-344, a reçu des requêtes demandant l’annulation ou le renvoi de ladite décision au Conseil de la radiodiffusion et des télécommunications canadiennes en vue d’un nouvel examen et d’une nouvelle audition, ainsi que des requêtes que ladite décision ne soit ni annuler ni renvoyer au Conseil en vue d’un nouvel examen et d’une nouvelle audition;</Text></Provision><Provision format-ref="indent-1-0" language-align="no" list-item="no" Code="od=&quot;&quot;,pv=&quot;&quot;,nb=&quot;3&quot;"><Text>Et vu que le gouverneur en conseil ayant tenu compte des requêtes, est d’avis qu’il n’est pas dans l’intérêt public d’annuler ou de renvoyer ladite décision 87-344 au Conseil de la radiodiffusion et des télécommunications canadiennes en vue d’un nouvel examen et d’une nouvelle audition;</Text></Provision><Provision format-ref="indent-1-0" language-align="no" list-item="no" Code="od=&quot;&quot;,pv=&quot;&quot;,nb=&quot;4&quot;"><Text>À ces causes, sur avis conforme du ministre des Communications et en vertu de l’article 23 de la <XRefExternal reference-type="act" link="B-9.01">Loi sur la radiodiffusion</XRefExternal>, Son Excellence le Gouverneur général en conseil refuse d’annuler ou de renvoyer la décision CRTC 87-344 du 11 mai 1987, au Conseil de la radiodiffusion et des télécommunications canadiennes en vue d’un nouvel examen et d’une nouvelle audition.</Text></Provision></Order></Regulation>