<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><Regulation gazette-part="II" regulation-type="SI" xml:lang="fr" startdate="20060322"><Identification Code="id=&quot;&quot;"><LimsAuthority><Alpha>B-9.01</Alpha><AuthorityTitle>Loi sur la radiodiffusion</AuthorityTitle></LimsAuthority><InstrumentNumber>TR/93-190</InstrumentNumber><RegistrationDate><Date><YYYY>1993</YYYY><MM>10</MM><DD>6</DD></Date></RegistrationDate><ConsolidationDate><Date><YYYY>2013</YYYY><MM>01</MM><DD>28</DD></Date></ConsolidationDate><LastModifiedDate><Date><YYYY>2008</YYYY><MM>12</MM><DD>17</DD></Date></LastModifiedDate><EnablingAuthority Code="id=&quot;&quot;,ea=&quot;&quot;"><XRefExternal reference-type="act">LOI SUR LA RADIODIFFUSION</XRefExternal></EnablingAuthority><LongTitle Code="id=&quot;&quot;,lt=&quot;&quot;">Décret renvoyant les décisions du CRTC concernant Shaw Cablesystems Ltd. et Cogeco Radio-Télévision Inc.</LongTitle><RegulationMakerOrder><RegulationMaker>C.P.</RegulationMaker><OrderNumber>1993-1799 </OrderNumber><Date><YYYY>1993</YYYY><MM>9</MM><DD>23</DD></Date></RegulationMakerOrder></Identification><Order Code="od=&quot;&quot;"><Provision format-ref="indent-1-0" language-align="yes" list-item="no" Code="od=&quot;&quot;,pv=&quot;&quot;,nb=&quot;1&quot;"><Text>Attendu que le Conseil de la radiodiffusion et des télécommunications canadiennes a rendu les décisions CRTC 93-235 et CRTC 93-236 le 25 juin 1993 délivrant des licences de radiodiffusion à Shaw Cablesystems Ltd., au nom de DMX Canada Ltd., et à Cogeco Radio-Télévision Inc. pour exploiter de nouvelles entreprises de programmation sonore payante en distribuant des services sonores numériques par satellite à des entreprises canadiennes de câblodistribution afin de leur permettre de les offrir à leurs abonnés comme service facultatif;</Text></Provision><Provision format-ref="indent-1-0" language-align="yes" list-item="no" Code="od=&quot;&quot;,pv=&quot;&quot;,nb=&quot;2&quot;"><Text>Attendu que, à la suite des décisions CRTC 93-235 et CRTC 93-236, le gouverneur en conseil a reçu des requêtes demandant l’annulation desdites décisions ou leur renvoi devant le Conseil pour réexamen et nouvelle audience;</Text></Provision><Provision format-ref="indent-1-0" language-align="yes" list-item="no" Code="od=&quot;&quot;,pv=&quot;&quot;,nb=&quot;3&quot;"><Text>Attendu que le gouverneur en conseil est convaincu que lesdites décisions CRTC 93-235 et CRTC 93-236 ne vont pas dans le sens des objectifs de la politique de radiodiffusion énoncés au paragraphe 3(1) de la <XRefExternal reference-type="act" link="B-9.01">Loi sur la radiodiffusion</XRefExternal>, et en particulier aux alinéas 3(1)<Emphasis style="italic">f</Emphasis>) et <Emphasis style="italic">k</Emphasis>),</Text></Provision><Provision format-ref="indent-1-0" language-align="yes" list-item="no" Code="od=&quot;&quot;,pv=&quot;&quot;,nb=&quot;4&quot;"><Text>À ces causes, sur recommandation du secrétaire d’État du Canada et en vertu de l’article 28 de la <XRefExternal reference-type="act" link="B-9.01">Loi sur la radiodiffusion</XRefExternal>, Son Excellence le Gouverneur général en conseil renvoie les décisions CRTC 93-235 et CRTC 93-236 du 25 juin 1993, accordant des licences de radiodiffusion à Shaw Cablesystems Ltd., au nom de DMX Canada Ltd., et à Cogeco Radio-Télévision Inc. pour les services de programmation sonore facultatifs, au Conseil de la radiodiffusion et des télécommunications canadiennes pour réexamen et nouvelle audience,</Text></Provision><Provision format-ref="indent-1-0" language-align="yes" list-item="no" Code="od=&quot;&quot;,pv=&quot;&quot;,nb=&quot;5&quot;"><Text>Le gouverneur en conseil est d’avis qu’il serait pertinent qu’au moment du réexamen et de la nouvelle audience, le Conseil évalue en profondeur la disponibilité des enregistrements musicaux canadiens pour ce qui est des formules utilisées dans les services audionumériques, et explique :</Text><Provision format-ref="indent-1-1" language-align="no" list-item="no"><Label><Emphasis style="italic">a</Emphasis>)</Label><Text>pourquoi lesdites entreprises ne peuvent pas faire une plus grande utilisation de contenu musical canadien;</Text></Provision><Provision format-ref="indent-1-1" language-align="no" list-item="no"><Label><Emphasis style="italic">b</Emphasis>)</Label><Text>la justification de l’approbation de différents niveaux de contenu canadien pour les deux licences.</Text></Provision></Provision><Provision format-ref="indent-1-0" language-align="yes" list-item="no" Code="od=&quot;&quot;,pv=&quot;&quot;,nb=&quot;6&quot;"><Text>Le gouverneur en conseil est aussi d’avis qu’il serait pertinent qu’au moment du réexamen de ces décisions et de la nouvelle audience, le Conseil examine à fond et explique :</Text><Provision format-ref="indent-1-1" language-align="no" list-item="no"><Label><Emphasis style="italic">a</Emphasis>)</Label><Text>pourquoi lesdites entreprises ne devraient pas faire appel au maximum aux ressources des installations canadiennes de télécommunications pour la distribution de la programmation canadienne au Canada;</Text></Provision><Provision format-ref="indent-1-1" language-align="no" list-item="no"><Label><Emphasis style="italic">b</Emphasis>)</Label><Text>le fait qu’il n’exige pas que ces services soient offerts dans toutes les régions du Canada.</Text></Provision></Provision></Order></Regulation>